會然#44285(醉酒右閘) 入一入嚟

屌你老母
你可以出返去喇

皮已負

負你老母
躝啦

推

醉酒狗我屌你老母

唔係

醉酒狗劣行罄竹難書

留意到樓上全部垃圾來

回錯sor9

好耐冇見泰b

收爺喇肉酸狗

比風吹走左

醉酒狗

笑4

25

屌你咩ox子

佢狗來

留名

仲嬲緊我叫你吃狗糧？

攞真野講笑唔嬲得？

小能氣